自問讀書叻 gpa爆4既人入

想問下你地既讀書方法係點樣

:上堂唔會聽書 落堂自己死溫爛溫 做ex.做pp
: 上堂認真聽書 吸收到大部份知識 返屋企做少少ex同pp就ok

我平時上堂就算認真聽都唔會吸收到好多野
反而返屋企自己睇lec notes覺得仲有效率